清朝留學美國兒童照片，你能理解傳統華人社會?

點解小朋友可以咁苦口面? 一啲歡欣都無，他們在家裡經歷過什麼?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇錢先要官費留學，有錢一早就捐官啦

古時影相興死老豆咁既樣，唔關華人事

只感到同現時老人家啲咀臉差唔多。一啲歡欣都無。

外國啲長者點會咁苦口苦面?
華人啲苦係由古到今傳落黎。

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

九唔搭八on99

驚緊個魂魄俾相機攝走

就算西人都唔會笑

因為一張可能曝光成分鐘

同埋又貴 set up要成半日

華人的儒家文化就係不公義，服從權威。